[
    {
        "id": "4b903253-6801-4980-ba48-8b93331c8d60",
        "bisher": false,
        "url": "jonathan-daum",
        "vorname": "Jonathan",
        "nachname": "Daum",
        "wahlkreis": "Meilen",
        "listenplatz": "5",
        "beruf": "Politischer Sekret\u00e4r, Student",
        "quote": "Grenzenlose Solidarit\u00e4t!",
        "geburtstag": {
            "tag": "15",
            "monat": "08",
            "jahr": "2001"
        },
        "pronomen": "er",
        "instagram": "https:\/\/instagram.com\/jonydaum",
        "facebook": "",
        "twitter": "https:\/\/twitter.com\/jonydaum",
        "tiktok": "",
        "homepage": "",
        "bild": "4b903253-6801-4980-ba48-8b93331c8d60.jpg"
    },
    {
        "id": "d54ed7c0-573f-4598-8aff-76cb9affc3e8",
        "bisher": false,
        "url": "alexander-robert-herren",
        "vorname": "Alexander Robert",
        "nachname": "Herren",
        "wahlkreis": "Z\u00fcrich 11+12",
        "listenplatz": "10",
        "beruf": "Doktorand Altertumswissenschaft",
        "quote": "Grenzenlos, solidarisch, feministisch handeln!",
        "geburtstag": {
            "tag": "16",
            "monat": "12",
            "jahr": "1994"
        },
        "pronomen": "er\/sie",
        "instagram": "https:\/\/www.instagram.com\/antiklinks",
        "facebook": "https:\/\/www.facebook.com\/alexander.herren",
        "twitter": "",
        "tiktok": "https:\/\/www.tiktok.com\/@maffju",
        "homepage": "https:\/\/www.alexanderherren.com",
        "bild": "d54ed7c0-573f-4598-8aff-76cb9affc3e8.jpg"
    },
    {
        "id": "b1816939-3978-4731-b8aa-d86f428a2bb9",
        "bisher": false,
        "url": "fabien-forestier",
        "vorname": "Fabien",
        "nachname": "Forestier",
        "wahlkreis": "B\u00fclach",
        "listenplatz": "17",
        "beruf": "Student Bsc Raumbezogene Ingenieurwissenschaften",
        "quote": "Ich fordere ein gerechtes und flexibles Blidungswesen, welches stetig ausgebaut wird und nicht zu Tode gespart wird. Die Bildung ist unser h\u00f6chstes Gut, bewahren wir sie!",
        "geburtstag": {
            "tag": "20",
            "monat": "09",
            "jahr": "2002"
        },
        "pronomen": "er\/ihm",
        "instagram": "",
        "facebook": "",
        "twitter": "",
        "tiktok": "",
        "homepage": "",
        "bild": "b1816939-3978-4731-b8aa-d86f428a2bb9.jpg"
    },
    {
        "id": "f847fdf5-8667-47b1-bd8a-61ec7588d6bf",
        "bisher": false,
        "url": "simon-jacob",
        "vorname": "Simon",
        "nachname": "Jacob",
        "wahlkreis": "Dielsdorf",
        "listenplatz": "7",
        "beruf": "Fachmittelsch\u00fcler, Vorstand SP Bezirk Dielsdorf, Wahlb\u00fcromitglied Oberglatt ",
        "quote": "F\u00fcr ein Z\u00fcrich mit gerechten Bildungschancen f\u00fcr alle!",
        "geburtstag": {
            "tag": "26",
            "monat": "01",
            "jahr": "2004"
        },
        "pronomen": "er\/ihm",
        "instagram": "",
        "facebook": "",
        "twitter": "http:\/\/twitter.com\/Simon_Jacob1",
        "tiktok": "",
        "homepage": "",
        "bild": "f847fdf5-8667-47b1-bd8a-61ec7588d6bf.jpg"
    },
    {
        "id": "bd3765d7-77ec-4071-b580-e8d54ff49ce5",
        "bisher": false,
        "url": "corina-jeanmaire",
        "vorname": "Corina",
        "nachname": "Jeanmaire",
        "wahlkreis": "Meilen",
        "listenplatz": "7",
        "beruf": "Soziologin, Campaignerin",
        "quote": "F\u00fcr eine lebenswerte Zukunft: nachhaltig, gemeinschaftlich, gleichgestellt.",
        "geburtstag": {
            "tag": "02",
            "monat": "07",
            "jahr": "1997"
        },
        "pronomen": "Sie\/ihr",
        "instagram": "https:\/\/instagram.com\/coco.juanmaria?igshid=YmMyMTA2M2Y=",
        "facebook": "",
        "twitter": "",
        "tiktok": "",
        "homepage": "",
        "bild": "bd3765d7-77ec-4071-b580-e8d54ff49ce5.jpg"
    },
    {
        "id": "26459364-d006-43e5-9a23-5e49234657db",
        "bisher": false,
        "url": "efe-oktay-yildiz",
        "vorname": "Efe Oktay",
        "nachname": "Yildiz",
        "wahlkreis": "Meilen",
        "listenplatz": "9",
        "beruf": "Fachmann Betriebsunterhalt Efz",
        "quote": "Linke stimme! Stimme Linke!",
        "geburtstag": {
            "tag": "13",
            "monat": "12",
            "jahr": "1997"
        },
        "pronomen": "(Er)",
        "instagram": "https:\/\/instagram.com\/efe.yieldiz?igshid=YmMyMTA2M2Y=",
        "facebook": "",
        "twitter": "",
        "tiktok": "",
        "homepage": "",
        "bild": "26459364-d006-43e5-9a23-5e49234657db.jpg"
    },
    {
        "id": "0d111163-9944-4c87-8327-967723adc46c",
        "bisher": false,
        "url": "gian-lusti",
        "vorname": "Gian",
        "nachname": "Lusti",
        "wahlkreis": "Uster",
        "listenplatz": "12",
        "beruf": "Student Politologie & Philosophie ",
        "quote": "Mit geballter Faust gegen die unsichtbare Hand - Radikal f\u00fcr das sch\u00f6ne Leben f\u00fcr alle.",
        "geburtstag": {
            "tag": "27",
            "monat": "01",
            "jahr": "2002"
        },
        "pronomen": "er",
        "instagram": "https:\/\/instagram.com\/gianlusti?igshid=YmMyMTA2M2Y=",
        "facebook": "",
        "twitter": "https:\/\/twitter.com\/maximalhaessig?t=qGBhnp8TK60DJ8Q7BGzEtQ&s=09",
        "tiktok": "",
        "homepage": "",
        "bild": "0d111163-9944-4c87-8327-967723adc46c.jpg"
    },
    {
        "id": "96ab7bd5-2f0f-476a-9ed9-fd4809758577",
        "bisher": false,
        "url": "lisa-schweizer",
        "vorname": "Lisa",
        "nachname": "Schweizer",
        "wahlkreis": "Uster",
        "listenplatz": "5",
        "beruf": "Protokollf\u00fchrerin, Studentin",
        "quote": "Eine junge, feministische Stimme f\u00fcr mehr Menschlichkeit und Solidarit\u00e4t. Weg von Ausbeutung hin zu Chancengerechtigkeit.",
        "geburtstag": {
            "tag": "28",
            "monat": "09",
            "jahr": "1999"
        },
        "pronomen": "Sie\/ihr",
        "instagram": "https:\/\/www.instagram.com\/lisa.schweizer\/",
        "facebook": "",
        "twitter": "",
        "tiktok": "",
        "homepage": "",
        "bild": "96ab7bd5-2f0f-476a-9ed9-fd4809758577.jpg"
    },
    {
        "id": "f9bbe238-6283-49ec-b0da-43c8e27dbc6c",
        "bisher": false,
        "url": "anja-gada",
        "vorname": "Anja",
        "nachname": "Gada",
        "wahlkreis": "Uster",
        "listenplatz": "7",
        "beruf": "Kampagnenleiterin, Angehende Historikerin",
        "quote": "Unsere Zukunft ist w\u00e4hlbar. Sie ist solidarisch, \u00f6kologisch, vielf\u00e4ltig und radikal anders. ",
        "geburtstag": {
            "tag": "24",
            "monat": "01",
            "jahr": "2002"
        },
        "pronomen": "sie\/ihr",
        "instagram": "",
        "facebook": "",
        "twitter": "https:\/\/twitter.com\/anjagada",
        "tiktok": "",
        "homepage": "",
        "bild": "f9bbe238-6283-49ec-b0da-43c8e27dbc6c.jpg"
    },
    {
        "id": "30803c60-23e1-479a-866c-eb4064c3129d",
        "bisher": false,
        "url": "valeria-muster",
        "vorname": "Valeria",
        "nachname": "Muster",
        "wahlkreis": "Winterthur Stadt",
        "listenplatz": "4",
        "beruf": "Blasinstrumentenreperateurin",
        "quote": "Eine junge Stimme f\u00fcr eine lebenswerte Zukunft f\u00fcr alle Generationen: chancengleich und klimagerecht!",
        "geburtstag": {
            "tag": "09",
            "monat": "10",
            "jahr": "2001"
        },
        "pronomen": "sie \/ ihr",
        "instagram": "https:\/\/instagram.com\/zzzvaleria?igshid=YmMyMTA2M2Y=",
        "facebook": "",
        "twitter": "",
        "tiktok": "",
        "homepage": "https:\/\/valeria-muster.ch\/",
        "bild": "30803c60-23e1-479a-866c-eb4064c3129d.jpg"
    },
    {
        "id": "1bf71e29-2f4b-45e9-a57b-7ad5c8b39996",
        "bisher": true,
        "url": "nicola-siegrist",
        "vorname": "Nicola",
        "nachname": "Siegrist",
        "wahlkreis": "Z\u00fcrich 6+10",
        "listenplatz": "2",
        "beruf": "Pr\u00e4sident JUSO Schweiz, Angehender Geograph, ",
        "quote": "F\u00fcr eine konsequente und sozial gerechte Bek\u00e4mpfung der Klimakrise! Gegen b\u00fcrgerliche Klimapolitik und falsche L\u00f6sungen. F\u00fcr die 99%!",
        "geburtstag": {
            "tag": "07",
            "monat": "12",
            "jahr": "1996"
        },
        "pronomen": "er \/ ihm",
        "instagram": "https:\/\/www.instagram.com\/sick_sigi\/",
        "facebook": "https:\/\/facebook.com\/nicola.siegrist",
        "twitter": "https:\/\/twitter.com\/Nicola_Siegrist",
        "tiktok": "",
        "homepage": "",
        "bild": "1bf71e29-2f4b-45e9-a57b-7ad5c8b39996.jpg"
    },
    {
        "id": "894c24d4-405c-4d69-a065-c773f8611b5a",
        "bisher": false,
        "url": "julia-iten",
        "vorname": "Julia",
        "nachname": "Iten",
        "wahlkreis": "Hinwil",
        "listenplatz": "4",
        "beruf": "Serviceangestellte",
        "quote": "F\u00fcr eine Gesellschaft mit echter Chancengleichheit, ohne kapitalistischer Ausbeutung von Mensch und Natur!",
        "geburtstag": {
            "tag": "30",
            "monat": "08",
            "jahr": "2002"
        },
        "pronomen": "Sie\/Ihr",
        "instagram": "https:\/\/instagram.com\/it.s._.julia?igshid=ZDdkNTZiNTM=",
        "facebook": "",
        "twitter": "",
        "tiktok": "",
        "homepage": "",
        "bild": "894c24d4-405c-4d69-a065-c773f8611b5a.jpg"
    },
    {
        "id": "272dd58a-c582-4fe2-af78-dd6dcb5372a8",
        "bisher": true,
        "url": "hannah-pfalzgraf",
        "vorname": "Hannah",
        "nachname": "Pfalzgraf",
        "wahlkreis": "Affoltern",
        "listenplatz": "1",
        "beruf": "Jugendprojektleiterin, Hebammenstudentin",
        "quote": "",
        "geburtstag": {
            "tag": "09",
            "monat": "03",
            "jahr": "1997"
        },
        "pronomen": "sie \/ ihr",
        "instagram": "https:\/\/www.instagram.com\/eine_pfalzgraefin\/",
        "facebook": "https:\/\/www.facebook.com\/hannah.pfalzgraf",
        "twitter": "",
        "tiktok": "",
        "homepage": "",
        "bild": "272dd58a-c582-4fe2-af78-dd6dcb5372a8.jpg"
    },
    {
        "id": "ad5d43cc-3334-4e46-a214-4024a94653c3",
        "bisher": false,
        "url": "jo\u00eblle-j\u00e4ger",
        "vorname": "Jo\u00eblle",
        "nachname": "J\u00e4ger",
        "wahlkreis": "Horgen",
        "listenplatz": "6",
        "beruf": "Masterstudentin Pr\u00e4historische Arch\u00e4ologie",
        "quote": "F\u00fcr Chancengleichheit und Solidarit\u00e4t durch eine konsequent feministische Politik.",
        "geburtstag": {
            "tag": "01",
            "monat": "07",
            "jahr": "1994"
        },
        "pronomen": "sie",
        "instagram": "",
        "facebook": "",
        "twitter": "",
        "tiktok": "",
        "homepage": "",
        "bild": "ad5d43cc-3334-4e46-a214-4024a94653c3.jpg"
    },
    {
        "id": "203c6d43-921c-4362-8e6b-a7f0b1d093b1",
        "bisher": false,
        "url": "myrta-grubenmann",
        "vorname": "Myrta",
        "nachname": "Grubenmann",
        "wahlkreis": "Z\u00fcrich 3+9",
        "listenplatz": "9",
        "beruf": "Projektleiterin und Masterstudentin",
        "quote": "Z\u00fcrich verdient eine Politik, die die Menschen ins Zentrum stellt. Diese ist nachhaltig, offen und solidarisch.",
        "geburtstag": {
            "tag": "18",
            "monat": "06",
            "jahr": "1995"
        },
        "pronomen": "sie",
        "instagram": "",
        "facebook": "",
        "twitter": "",
        "tiktok": "",
        "homepage": "",
        "bild": "203c6d43-921c-4362-8e6b-a7f0b1d093b1.jpg"
    },
    {
        "id": "e12b85e4-0356-40d2-9845-cfb590580f65",
        "bisher": false,
        "url": "silas-muggli",
        "vorname": "Silas",
        "nachname": "Muggli",
        "wahlkreis": "Hinwil",
        "listenplatz": "11",
        "beruf": "Student Primarlehrer",
        "quote": "F\u00fcr eine Politik, die f\u00fcr die 99 Prozent k\u00e4mpft, um allen ein gutes Leben zu erm\u00f6glichen. Alles f\u00fcr alle!",
        "geburtstag": {
            "tag": "19",
            "monat": "08",
            "jahr": "2000"
        },
        "pronomen": "er\/ihn",
        "instagram": "",
        "facebook": "",
        "twitter": "",
        "tiktok": "",
        "homepage": "",
        "bild": "e12b85e4-0356-40d2-9845-cfb590580f65.jpg"
    },
    {
        "id": "cbaf7f5a-39b2-43af-b3fe-38707d5d514f",
        "bisher": false,
        "url": "allan-boss",
        "vorname": "Allan",
        "nachname": "Boss",
        "wahlkreis": "B\u00fclach",
        "listenplatz": "18",
        "beruf": "Praktikant Stadtplanung",
        "quote": "Kein Fussbreit dem Faschismus. Auf der Strasse und im Parlament.",
        "geburtstag": {
            "tag": "06",
            "monat": "06",
            "jahr": "2002"
        },
        "pronomen": "er\/ihm",
        "instagram": "https:\/\/www.instagram.com\/allanlboss\/",
        "facebook": "",
        "twitter": "",
        "tiktok": "",
        "homepage": "",
        "bild": "cbaf7f5a-39b2-43af-b3fe-38707d5d514f.jpg"
    },
    {
        "id": "1f93dcab-2e73-4a8c-879b-6dca614db998",
        "bisher": false,
        "url": "leonardo-bosshard",
        "vorname": "Leonardo",
        "nachname": "Bosshard",
        "wahlkreis": "Meilen",
        "listenplatz": "12",
        "beruf": "Architekturstudent",
        "quote": "Boden f\u00fcr alle. F\u00fcr eine konsequente sozial-\u00f6kologische Bodenpolitik.",
        "geburtstag": {
            "tag": "25",
            "monat": "12",
            "jahr": "2001"
        },
        "pronomen": "er",
        "instagram": "https:\/\/instagram.com\/leonardo.bosshard",
        "facebook": "",
        "twitter": "",
        "tiktok": "",
        "homepage": "",
        "bild": "1f93dcab-2e73-4a8c-879b-6dca614db998.jpg"
    },
    {
        "id": "d874f0a3-afff-4d54-a6ab-ceb2e0a5982b",
        "bisher": true,
        "url": "leandra-columberg",
        "vorname": "Leandra",
        "nachname": "Columberg",
        "wahlkreis": "Uster",
        "listenplatz": "2",
        "beruf": "Studentin Rechtswissenschaften, Gesch\u00e4ftsf\u00fchrerin DJZ",
        "quote": "F\u00fcr eine konsequente, solidarische Politik, Chancengleichheit in der Bildung und gesellschaftliche Teilhabe f\u00fcr alle.",
        "geburtstag": {
            "tag": "16",
            "monat": "10",
            "jahr": "1999"
        },
        "pronomen": "sie\/ihr",
        "instagram": "https:\/\/www.instagram.com\/leandrafiona\/",
        "facebook": "https:\/\/www.facebook.com\/leandra.columberg",
        "twitter": "https:\/\/twitter.com\/LeandraColumb",
        "tiktok": "",
        "homepage": "",
        "bild": "d874f0a3-afff-4d54-a6ab-ceb2e0a5982b.jpg"
    },
    {
        "id": "cecc2c8d-7ea9-4915-b746-2c8ca6d8884c",
        "bisher": false,
        "url": "chiara-rachele-bono",
        "vorname": "Chiara Rachele",
        "nachname": "Bono",
        "wahlkreis": "Z\u00fcrich 11+12",
        "listenplatz": "4",
        "beruf": "Studentin Englisch und Ethnologie",
        "quote": "Ein Kanton, der seinen Einwohner*innen gerecht wird: feministisch, solidarisch, \u00f6kologisch.",
        "geburtstag": {
            "tag": "27",
            "monat": "10",
            "jahr": "1996"
        },
        "pronomen": "sie\/ihr",
        "instagram": "https:\/\/www.instagram.com\/chiara_bono\/",
        "facebook": "https:\/\/www.facebook.com\/chiara.bono",
        "twitter": "https:\/\/twitter.com\/chiara_bono",
        "tiktok": "",
        "homepage": "http:\/\/chiara-bono.ch\/",
        "bild": "cecc2c8d-7ea9-4915-b746-2c8ca6d8884c.jpg"
    }
]